有冇人用backuptrans android 轉iphone 有問題？

買左部iphone 做孝子
由android whatsapp 轉去iphone
買左個backuptrans whatsapp android to iphone
搞左好耐
文字message 係可以去部iphone
但唔知點解全啲圖出現問題
奇怪下面就可以見到啲縮圖

有冇巴打出現呢啲問題？

ching，有無key淨，想收